地鐵係唔係助攻緊

話奧運至香港開10分鐘一班，點知個奧運站封埋唔撚比人入